港台影片揭穿黑警講大話

請大家幫忙backup

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

仆街

剪接

推到黑警死全家

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

- 分享自 LIHKG 討論區竹

剪片果位值得加人工啦

學生哥就大大力
見到鐵通就有商有量

揸住咁大支鐵通都可以話見唔到，黑警英明

光復香港

Push

push 屌你老母死黑警

推到仆街

收番佢地條J

切丁切丁🔪丁

留名睇

push

now 新聞

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

光復香港 時代革命

要貼去紅底page
我d ac比人ban曬

光復香港，時代革命

大佬你咁搞法擺明有野啦,拎晒鐵通話無武器仲有傾有講

backup

蔡英文而家應該仲喺美國，大家去佢Facebook page send message搵佢求救，叫埋佢同美國政府反映事件（重點放喺班狗向學生無預警開槍同政府縱容黑幫毆打市民導致孕婦流產呢兩件事上）
最好唔用例稿，大家有咩意見自己打出黎inbox比佢個團隊睇，咁人地先有心去分析件事

黑狗，黑社會同警渣衰撚過狗

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

死黑警，好撚嬲

已Back Up

RTHK 原post:

吊佢 喊打喊殺 有晒武器 身分證都唔查下？

黑警仲要搭白衫膊頭

警黑勾結到出晒面

全民頭盔月

好仆街

收皮啦 咁有禮貌

又有人發表真知灼見

光復香港時代革命香港建國

PUSHHHHHHH

推佢老母 死黑警
鳩嗡真係有個普

［無政府狀態］元朗事件將成民間自治催産士

呢個政府話俾我地知 拎水拎雨傘會被打到仆街 附近經過都逗幾轉玩9你
拎鐵通做晒威脅性動作反而就好聲好氣勸走
真係荒謬
食屎啦 死公安

拎住碌棍就唔係攻擊性武器
拎住遮同水樽就係致命武器
黑警好撚野

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見